【珍言真語】 吳明德政經談(50): 估計疫情令全年GDP減少兩成；中共故意用無神論教壞中國人，不擇手段唯利是圖；

【珍言真語】 吳明德政經談(50):
估計疫情令全年GDP減少兩成；
中共故意用無神論教壞中國人，不擇手段唯利是圖；
港府再不封關落閘，情況會失控。
吳明德 |
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

縱橫銀行業30多年的吳明德，曾擔任美國銀行及中國建設銀行（亞洲）前高級副總裁，現擔任大學客席講座教授以及多個電台主持人。

訪談要點：
一、港人要封關自救 才能救其他人 00:06
二、政府要公開口罩存貨 防止市民搶購 05:01
三、中共故意用無神論教壞中國人 07:18
四、政府不封關 沒資格要求醫護救人 10:34
五、估計疫情令全年GDP減少兩成 16:00
六、港府再不封關落閘 情況會失控 20:38
七、疫情對樓市股市影響 22:16
八、不如意事十常八九 生死有命富貴由天 23:15

#吳明德 #吳明德教授

採訪日期：2020年1月31日
記者：梁珍
攝影：王偉明
製作人：黃曉翔